其實擔心sammi仲多過車入面兩件安心

搞到咁大件事⋯真係好擔心sammi
過來人明白抑鬱真係好難受
仲要哩個情況⋯

就算一個冇抑鬱嘅人都會受到好大打擊 更何況係佢咁 好難想像

有咩慘過食屎 就係食兩舊屎
信錯隻老鼠兩次

我記得04年佢地分手之後 sammi就好似神隱左咁
比記者影到佢日日屈係屋企 仲要咁岩舊病返發
跟住個幾年完全離開左呢個圈咁
本來佢就係天后級 但佢唔再唱歌
本來佢就係可以同一屆同時三部戲提名金像最佳女主角既準影后級 但佢唔再拍戲
可想而知老鼠安嗌分手個打擊對佢有幾大

所以後尾佢去信教 我又唔會反感呢個行為
至少叫比佢有樣野寄托咁慢慢走返出谷底

依家比老鼠咁搞法 都唔知會唔會諗唔開
擔心馬明係正常 但sammi既情況其實更加令人擔心

其實係我應該一早精神失常左
被身邊人背叛 呢下重擊真係會痴線

希望連登啲人高抬貴手唔好再笑sammi
你唔知你一句講笑既說話
其實對人地好大打擊

話唔定佢一早知呢

真係希望佢撐住

一早知唔代接受到
當年佢都估唔到由廿歲左右就出道時識既對象 最後會掉低佢
仲要估唔到分左手後對方咁快搵到另一半而自己終於被逼斬斷呢份多年情兼患上抑鬱
仲要今次係比一個重新信任既人出賣 一早知唔代表可以接受到

古仔有機會了

Sammi千祈唔好諗唔開⋯⋯

再瘦啲